吊哪星 連比比都去狼隊 幾時到C朗

C朗唔會傷曼迷心架

C朗邊敢去英超證明自己

去左喇咩

傳

咁要買埋哥利斯馬去carry佢

葡萄牙B隊

有希達哥斯達

無100%冠軍隊，C朗係唔會去

去阿狗啊

會比樓主針對

25

搵摩連奴去教啦

單野勁詭 無啦啦炒pepe
之前都link過狼隊嫁啦 宜家仲要fa咁簽